（HEHE) 秒回嘅速度快到我捉唔到條尾 47

返嚟呀

[member]出到去啲人以為我未成年 O:- 個個仲係當我細路仔咁/member]

早

咩意思？haha

幫手推推
［行動Po］一月十九 天下制裁大遊行 大家幫手推

[member呢度係咪平均都25以下既dee dee[/member]

好悶

岩阿 我係隱藏版角色

哼

啲黃店再係咁撚垃圾 咁撚慢 咁撚閪 我就好大可能唔再去揀
我真係唔想個個星期都有幾日係落完order就閪到擺低錢走

文華
一個雞排飯等撚左半個幾鐘 重要隔離位一齊叫果個都有左 我都未有
人地火腿雞排
我就咁雞排飯渣 仆你個臭街

我終於上水伸個頭出嚟睇吓發生咩事

報驚妹妹

[member打柒晒你地[/member]

6

5

3

2

1

準備